連登上班台應改名叫揾工台或放負台

根本返工就冇咩好討論
只會愈講愈負能量
你打份工以為自己有資格出聲咩